黃到金嘅KOLOR終於開Live快D去CLS!

點可以唔撐
我最愛的KOLOR!!!!!!!!!
好撚熱血

P牌仔冇得推

有冇人幫手推呀

同時有one ok rock ...

推
會唔會有埋盧巧音

五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

五大訴求缺一不可
黃金經濟圈發展週
推到五一變支那禁語

開兩個device一齊播啦

有就正仲有3個字開波啦

LM等聽天地會
好想再聽

求幫推

想聽圍城

時差過客圍城!

天地會
i
費城實驗
進退
初老
了不起
圍城

求幫推！推到各位手足睇到為止

進退
天地會
修羅怒
私心：神龍教／七尺之下

等睇

i同而家身處嘅感覺好有共鳴

開始啦

吹水台...

開場 推推推

Sorry巴打我揀錯咗

推

瘦貓亂入

得 2 萬個 followers .. 搞錯呀

Sammy成個god father咁

公路之~~~~~~~星!

係囉點解會咁少

熄燈

天地會!

一嚟就天地會

天地會

正

屌天地會啦

\天地會/

我係屋企嗌咗出嚟！

埋葬昨天理想 投身今天戰場 錯愛錢幣肖像
城市快將要死 如果這都算正常 你我結這壞賬

好波! 神曲!!!!!!!!!!!

正呀

啲 live 真係無得輸

LIKE & FOLLOW Kolor youtube channel !

埋葬昨天理想 投身今天戰場 錯愛錢幣肖像

好啱呢個時勢聽

一開波就天地會！！
大定快啲CLS!

Ching最愛呢幾句

睇緊 推

屌，做乜咁少人睇

記得個MV係反689上台果陣拍

你我結這壞賬

五大訴求 缺一不可!

可能冇乜人share

巴打一齊推到完場

進退!

進退

進退啦
Mv都幾有共鳴

正呀！！！

pish

多d 人支持本地band

仲有好多好有質素嘅樂隊
好想多啲人知

多謝巴打一齊推到完場

點解youtube冇開live chat

我覺得木結太細聲

係囉，我都係用YouTube睇冇得chat好sad

真, 差小小

個鼓點解好似有少少DELAY左...係咪EAR MON 有問題...

有呀.

qgw

有喎！

佛跳牆都唱

有喎

笑鬼死
搵次全部都係呢啲歌

七尺之下!!!!!!!!!!!

七尺之下

聽緊

得七百個人睇 有無搞錯

即刻重開個app又有，啱啱開果陣冇彈出黎

唔知點解今晚 22:00 同時間有好多野睇

one ok rock , 許廷鏗新歌發布,
連蔡英文都有片出

曾說過下次再會
談天共暢 攀頂峯欣賞

煲底

請埋盧巧音上黎啦

時光不會逗留
名字逐個帶走

而捨不捨得都走

今晚10點好忙....HOCC又LIVE..KOLOR 又LIVE

youtube開多人過FB好多

唔好啦

係撞哂即刻幫佢哋開post拉人入去

正撚到

支持佢哋以後開youtube
感覺上好似流暢左

算唔算過4人
定都係工作

係wo 原來用lihkg條link開冇 啱啱轉番app有

見到正宗教練

唱咗初老未

私人地方聚會無問題

未

係喎

開到就好啦

no

天地會 > 進退 > 七尺之下

可以整個playlist

天地會 > 進退 > 七尺之下 > 時差

時差

要人

如果推到1000人入去就好啦

時差!!!!!!!!!

哇今晚首首都係我鍾意架

要FB D GROUP 幫佢地宣傳先得...

KOLOR

最鐘鐘呢首

1000人！
依家900

x2
一開始因為呢一首歌而識佢哋

MV最記得evelyn choi

佢而家仲喺唔喺幕前架
想當年覺得佢好靚

就黎一千人

之後好似受情傷, 有情緒病

御用MV女主角

咁下首係咪大吟釀

個時睇三色台 J2 MusicCafe
第一次聽佢地同dearjane/suppermoment/tonick

係幾靚 仲有野佬 差利先生個MV

唱咗圍城未

果期被比中學同學洗腦聽呢幾隊band 最後都係kolor d歌有keep住聽

冇乜人睇

第一次聽kolor係2010年ocamp

好想聽地圖 生於憂患

嘩好慘mv之後最有印象係佢啲金拱門廣告

SHOUT OUT左杜汶澤
杜生識做啦

佢哋啲歌係嗰啲越聽越覺得好聽嘅感覺

梁柏堅重新返黎填！！

好想佢哋上杜生度鳩Up

希望杜生有睇啦

有冇唱到獵鹿者？

過客

搵人比杜生睇

D 歌真係清泉

冇
佢哋話呢首係最後一首過客now

過客呢首歌sad到震

唱咗幾首？ 咗快完

過客呢首歌每次聽都幾有意境

好似6首

個MV都好正

1000

過1000啦

好有感覺，滄桑

已唱歌曲
天地會 進退 七尺之下 時差 過客

1000！

咁快完嘅唱得五首

Encore 啦

好好聽

Encore啊KOLOR

encore

屌好似走啦

完

走咗